政府唔係因為堵路而放棄粉嶺

林奠話火魔先係重點
我地仲要犧牲幾多後生仔呀.........美孚手足